高鐵應該即刻推遲通車時間！

其實泛民係唔識玩定真係唔識玩？定係唔玩，玩咗點樣做舔共B C隊？呢刻根本係要攪大件事，開記者會，暫停通車時間，然後質問 啲 政府狗官，如果有意外發生，係米佢地負責？ 就好似早幾日般咸鋸大樹，有個大叔，大大聲聲問："如果棵樹跌落黎，係米陳淑莊你負責？"咁就俾佢大到嘞，唔鋸樹都唔得啦 ！

一定要快通車呀柒頭

緊係提早通車啦

緊係拿拿臨通車啦戇鳩

等睇出事，有幾嚴重得幾嚴重

你話會死人？ 挑，會搭呢條線既唔係瀨共就係戇鳩，死不足惜

快得果少少時間 咁就冇左咁多錢

即刻通車就啱
死多啲仲好

提早通車 唔好阻住人愛國

立即通車，追趕國家步伐，香港已經落後中國太多了

等睇通車高官都唔敢搭

立即通車，死返百幾人up 先好呀